1. Написати метод, який генерує випадкову колекцію стрічок, кожна з яких є стрічкою, що містить від 6 до 15 символів. Кількість стрічок в колекції передається, як параметр методу.
Random
з масиву

2. Написати метод, який приймає параметром поточну дату та додає дні, місяці та рік до цієї дати. Усі ці значення передаються параметрами в метод теж.
htmlBuilderLocalDate

3. Написати метод, який зчитує дані з файлу у HashMap, ключем якої є номер рядку файлу, а value - це текст у рядку файлу. Записати у інший файл тільки ті значення HashMap, ключі яких є степенем 2. Використати перехоплення виключення ситуацій - (файлу не існує, файл порожній)

один клас, 3 методи і main
*Створити проект і 3 пекеджі, в кожному з яких клас з завданням